幾難頂都要頂落去

政府一路以黎打緊既牌都係保持強勢，堅持唔讓步，其實係利用緊市民既奴性。藍絲之所以係藍絲就係因為覺得政府既政策不可撼動，所以佢地未必支持政府，但唔會反對，就係因為政府企得夠硬，如果要解決官民對立，一定要一方讓步，藍絲就傾向要求示威者讓步。

所以一路以黎解放軍，緊急法，除左嚇示威者外，仲嚇緊一班中間派，要展示因為示威，別無他法唯有犧牲，示威存在，政府冇得讓步，所以要用其他方法，只要冇反對，社會就回復平靜。

要解決呢個問題，就要企得硬過政府，就算眾叛親離，就算瞓街乞食，仲有冇十年如一日嘅抗爭決心？要堅持到俾社會一個訊息，抗爭者比政府更固執，要讓步嘅係政府。

如果抗爭者係水，政府就係水閘，堅持落去，直到打開缺口。貿易戰係天時，香港獨有地位係地利，前所未有嘅團結係人和，依家正正係衝開缺口嘅最佳時機，放棄左就好難再有機會表達自己嘅訴求。

幾難頂都要頂！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

唔可以放棄，一放棄一切都會完，一舖清袋

正確

推

如果要打一年以上，大家ok嗎？

打成世都打

Push

光復香港 時代革命

828 #metoo
831 民陣遊行
91 和你飛2.0

香港人加油! 每人都為香港做一D野, 和理非又好, 勇武又好, 文宣又好, 繼續各式各樣既活動

好仆街 咁耐都唔肯屈服

幾百萬人既心聲都照唔理

依家係只要邊個屈服都會全盤輸晒

All or nothing

香港人！

唔好以為投降無事
港共一定會秋後算帳
香港人已經無退路
一日未戒嚴都要堅持落去

請問被拘捕人士，係咪都會keep住出？

再推

未來香港靠你

自己決定，出到就出，真係出唔到都要喺其他方面努力

推爆佢

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一個都不能少 咪輸比柒婆睇

岩

要藍變黃唔係靠道理，係要靠堅持

要俾佢地見到抗爭既決心